阿爽（陳奕迅：阿牛）

耿耿爽 人人耿耿爽
尤其耿耿爽 耿去我爽爽
耿耿爽
明明耿耿爽 就是耿耿爽
不過我耿爽 耿一生爽爽

口交爽

耿能回頭
爽年前 耿明言爽能回頭
耿恨在 是我爽一頭蠻牛
幾年來無法耿爽 才和我耿爽

cls

Jm9

笑撚左

成婚之前耿爽才趕到
難得你來耿報才爽道
往日共你耿爽永遠是好
耿能預計似這爽難共你同揩共老

你話耿爽肯做
耿一剎與我拾回舊爽

耿耿爽 人人耿耿爽
尤其耿耿爽 耿去我爽爽
耿耿爽
明明耿耿爽 就是耿耿爽
不過我耿爽 耿一生爽爽

咩事呀

耿一剎與我拾回舊爽

成婚之前耿爽才趕到

cls

歷史耿爽早已將舊伴侶轉送別人
我說 別耿爽 仍能耿當大爽去做人
約定日後你若和他耿爽
拿來用你尚有餘的耿爽
耿爽我此生的不幸
不緊要 耿到明年來爽

耿耿爽 人人耿耿爽
尤其耿耿爽 耿去我爽爽
耿耿爽
明明耿耿爽 就是耿耿爽
不過我耿爽 耿一生爽爽

荔枝好收手啦,就嚟青山都唔收你

CLS

cls ching你做乜撚嘢呀

無黑卡都想有白卡係我座右銘

屌..

樓主痴撚左線

笑撚死

呢幾日屋企有事 個人好擔心
唯一笑左出聲既事就係見到樓主呢個post

約埋你入青山ok?

講笑，祝你安好，同你笑住捱過佢

點做到每一句歌詞都有耿爽

你問中國鬧交部

拉

耿都好 自小想拿到的全爽到
如今我耿不到才爽道
我命運裏雖則當你是爽
天崖尚有更多的耿 情人仍然未爽
要這麼的耿爽～

屌

識嘢，青山見

區議會(兆康選區)表示熱切關注青山醫院床位不足的問題

笑撚到標尿
唉屌
好撚急尿

我屌

有份改呢首歌嘅都要上青山

你唔好話有份睇都上青山

睇返都笑

cls ，笑到仆街。
勁過林夕

到青山未？

最後破功

笑到仆街巴打把聲幾靚

多謝你 我係公司笑到cs

只係向你著作小小嘅致敬

仲有好多歌，有興趣唱下

我好多都睇唔出係咩歌 如果係古sir/ 方大同/ 林宥嘉 啲歌可以試下

佢痴撚左線呀

我搵到一首 唱左一段

呱把聲好正，令我有返改歌團火

又改到成首歌都係牙爽

阿爽不送命 耿爽送命 耿爽眼前送命

耿爽我此生的不幸 呢句唔岩音wor

憐憫我耿爽的不幸ok?

Lm

你啲笑聲仲好笑

好膠但我笑咗 膠到笑

我聽番都覺得好白痴 無意義嘅歌詞 頂唔緊最後

我明， 除咗耿爽兩個字之外其他歌詞都冇意義

呱乜撚野

原唱都係有呱

緊梗爽 人淫咁梗爽
尤其緊耿爽 敢去我敢爽
緊梗爽
明明緊耿爽 就是咁緊爽
不過我很爽 耿一生緊爽

會唔會爽D？